+++
title = "Команды"
date = 2012-02-26T12:30:41
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/world/2003/teams/"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_20607", "/world/2003/teams",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

Aztech, Баку (чемпион Азербайджана)

  

Хатни Бусел, Гомель (чемпион Беларуси)

  

Третий путь, Тбилиси (чемпион Грузии)

  

Незнайка, Хайфа (чемпион Израиля)

  

Команда Губанова, Петродворец (чемпион России)

  

Тормоза, Пало-Альто (чемпион США)

  

От Винта - Братья по фазе, Харьков (чемпион Украины)

  

Троярд, Санкт-Петербург (победитель этапа Кубка мира) *

  

Genius, Москва (победитель этапа Кубка мира)

  

Ксеп, Москва (2 место в Кубке мира)

  

Ра, Москва (3 место в Кубке мира)

  

Реал-Мордовия, Саранск (по приглашению Правления МАК)

  

Стирол, Горловка (по приглашению Оргкомитета)

  

Команда Азимова, Баку (2-й призёр чемпионата Азербайджана)

  

Команда Алиева, Баку (3-й призёр чемпионата Азербайджана)

  

Филателисты им. Грибоедова, Кёльн (2-й призёр чемпионата Германии)

  

Мистер Икс, Даугавпилс (чемпион Латвии)

  

Литрус, Висагинас (чемпион Литвы)

  

Ликбез, Кишинёв (2-й призёр чемпионата Молдовы)

  

Котка, Таллин (чемпион Эстонии)

  

ОНУ им. Мечникова, Одесса (лист ожидания)

  

Неспроста, Москва (лист ожидания)

  

Golden Telecom, Москва (лист ожидания)

  

Команда Иткина, Москва (лист ожидания)

  

ЮМА-Яблоко, Санкт-Петербург (лист ожидания)



* Команда была приглашена как чемпион мира, однако такое правило отсутствовало в Положении о чемпионате.